［馬鞍山友入]WegoMall有乜好食

得Bluebird同賞茶係黃店
其他幾乎全部都係富豪集團(即係商場自己嘅)
最多有時去百佳同剪頭髮(都係黃)
幾時有龍門呀渣哥呀水門呀加藤屋嚟

富園都係黃

好撚多地盤佬
限聚令四個人嗰陣大把地盤佬八個八個坐埋一齊
只會揀外賣

冇馬友

wegomall太窄.....近新港城都可以講下

食過間拉麵舖d湯好似即沖叉燒好似施捨俾我咁

我行過嚟都要半個鐘

地下間茶記係藍？

聽人講係黃但係我唔覺

淨係飲過賞茶

成個場得間富園會入....以前覺得1樓間TAIWANESE 都OK, 又無埋. 而家間日本野未食過. 一龍就算啦, 不如係屋企整個出前一丁食

富園啲早餐好垃圾而家淨係去bluebird同埋間泰國嘢

G/F果間台仔有無食過？龍門好似唔錯但係未試，一開張就攪單無肺

乜原來藍鳥黃架咩

台仔堅垃圾牛肉麵個湯居然配清湯仲要冇味小食雞絲粉皮得個幾條炸豬扒好油好硬冇汁

唔好淨係睇個名
人哋派漂白水
老細又好好人
嘢食超值
又有痴香港加油

Wegomall 好唔就腳 好少去 真係唔知 叫外賣幫襯下遲啲

呢個"商場"係世界級垃圾

早餐最衰佢九點先開
炸魚同埋牛扒一流炒蛋世界級
夜晚啲外賣小菜都係四十幾五十蚊
又有foodpanda

本身起個溜冰場都唔知jm9

入去食完比錢抬頭望下
舉頭三尺有神明

點先算垃圾
都係附近近近地住戶落去
幾乎咩都有得食 仲想點

點都好過領展啦

上海野 瀧門個2人餐好夠食
西餐 最底個層 之前啲二人餐勁抵食 呢家set dinner 都唔錯 （食完商場入邊其他富豪ge餐廳 買cake仲有折 拿破崙幾好食）

呢2 間都有水準過新港城要排晒位個d
富園同埋藍雀仔就好抵食

住烏溪沙 留名

其實都真係算係咁但係我會話可以做得好啲囉
之前冇商場嘅時候都要次次搭810出去沙田或者新港城食嘢買嘢

ching你揸車過嚟?

721之後親耳聽過個廚房阿叔屌啲後生搞事抵打
屌到好撚大聲 又話有書唔讀又話垃圾
報過料上各大黃藍平台無人理
收銀隻pepe好後期先擺出黎
大家自行判斷啦

提醒大家唔好太詳細講自己住邊頭

其實我都係見到和你eat嗰度話係老闆娘私下言論仲以為只屬傳言平時真係唔覺得係黃

唔係話鬥黃定咩
不過佢除左放隻pepe
就真係無其他文宣或者黃既行為
咁可能淨係個廚房佬on9都唔出奇既
其實我間唔中都仲會去食
不過我就唔會當佢係黄店咁解

叫做多個選擇嘅
咖喱牛腩呀牛腩麵都好味嘅
但係唔會係首選囉

但係好多後生仔做喎

唔係個個後生都黃架

呢間堅好食尤其是龍蝦湯

呢個藍架

又藍唔係富字同黑心堆就算
唔係無野好食
一係去taste買野自己煮囉

有冇食puzzle dining同埋focus

無馬鞍山係美食沙漠

自己唔識搵黃店

九龍人揮手，之前會去we go mall

坐個車去石門第一城食啦 wegomall開之前你地點生存 依家咪點生存囉

做咩特登過嚟咁細嘅場

地下間台灣嘢好垃圾
食過一次就無再食

bluebird 我一直都唔知藍定黃

富園跟資料顯示係黃
我都見過入面員鬧差佬

呢間藍喎

佢寫武肺

冇呀，鐘意周圍去下d新商場

我知佢派漂白水
但得武肺呢一點
好難界定

老細好人我同班fd去食飯老細見到我哋係學生即刻免費送咗幾碗湯俾我哋飲